劉鳴煒 有上連登但只係CD-ROM 連登有幾代表香港整體年青人？

有咩想同大劉仔講？

好心佢啦 佢又幾代表到香港青年呀？ 佢都唔接地氣 離撚曬地

佢都仲係青年？！

38歲喇呢位阿叔....

60歲先中年呀

劉生點解你真人咁矮

宣傳出錯喎
咁佢老豆呢

咁你又啱呀
同紅達有幾代表年輕一代一樣

BABYCONDOM 同香土先代表到

青年=40以下

返屋企玩你後母啦on9仔

綠色同意，其他byebye

佢一世都只會係大劉個仔
無撚用

劉鳴煒, 你有冇食過甘比??

呢個真

扮乜撚 個個都話有上

羅范椒芬又話有上

和理非都比佢進化

係，代表唔到㗎，過主睇香土同埋BK啦

連青年心態都睇唔到既 青年發展委員會 ，正苦要d咁濕鳩機構做乜？

後母大佢10個月咋

大劉個仔 咁你又代表到幾多年輕人....
年年搞團叫人返大陸一帶一路
又有幾多年輕人想去?

垃圾CD-ROM

google search 大劉都只見大劉兒子

名都無

曾經跟學校去過一次佢個啲青年論壇
但係在坐大部分人唔係藍色就離地，唔係離地就係啲完全無Sense嘅人
又會分組討論特定議題
但係佢派出嚟個Group leader係最後Report嘅時候又會將你講反對嘅嘢Rephrase 哂，Negative 都講到Positive 咁。再差啲就當你無到，唔會講你提出嘅論點。

先唔講佢個人離哂地，根本地面啲意見都上唔撚到去。由最底層就已經自我審查咗

依啲二世祖

屌 收皮啦

之前仲有人吹捧佢先好笑

佢喺唔喺現場？

二世祖
你憑乜野

你邊忽青年？

識投胎真係玩哂
我都想玩甘比啊

都代表左大半

維穩機構嚟
幾時話你聽係發展用

就黎生得我出啦，青年

你收皮啦

果時你老豆司法覆核,問你意見你又話呢單野唔方便講
而家知道單野肯定推唔成,就走出黎吠,而家你又方便講?

就係維穩都搞唔掂，收錢做嘢都要俾d成果出嚟睇吓㗎

佢老豆本來都想入紙告，最終都要跪低，佢個仔，算把啦

「大劉 平日有潔癖但又唔嫌甘比個西污糟」

佢口中反對嗰個“叔叔”就係自己老竇

青年發展委員會

可能次次都要用漂白水消毒

送你老豆番去囉

緊係代表唔到年青人啦
因為好多中坑都有份上

利申：中坑

代表性一定高過劉生先

收皮啦on9

連仔愛國愛港吖，要了解青年就去香土同BK 啦

係唔代表 香土更加有代表性

點都有資格代表到你呢個不食人間煙火撚地二世祖囉

竟然無我個名？

入去嗰d好多都藍絲愛國撚黎喎

無撚錯

叫佢問下老豆做咩早排司法覆核好過喇

你要檢討下
關之琳都有

冇人識佢

我諗廢青點都有公信力過大劉個仔掛

一個廢老會identify我地係廢青，但劉生永遠都只會俾人叫大劉個仔

係
簡單啲講佢係大台
大台下分咗10個小組
小組討論完Group leader(staff)會向大台報告討論結果。而個結果就係自我審查咗嘅

唔知又浪費咗幾多$

【民建聯最無恥】今晚7點去踩場

提番大家今晚7點有野食呀！

民建聯27周年會慶晚宴

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓

集合時間：7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

囗號：民建聯最無恥！民建聯最無恥！

參考（最後1分鐘高潮）

延申閱讀

(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

算鳩數啦你 劉生 做個沉默的副主席 起碼不至於俾人屌

你個濕鳩committee average age 幾多呀？
有幾多唔同階層背景嘅youngers呀？

屌你老母，講呢d LIHKG 贏你九條街呀
講代表性DLLM

申請個acc上黎真名舌戰囉屌你老母

問一句就夠
咁你係咪支持政府修例?
係嘅麻煩你全家響香港見證法例通過，特別係你老豆，連老豆都叫唔郁嘅，咁你又代表到邊個?

不嬲都話香討先係,乜嘢都係嗰邊發起先

啱呀，U汪，HK discuss, baby condom, 等先代表到，D乜柒遊行，衝 擊，乜牆都係佢地搞出來關連登乜樹，我地連登仔剩係識丁人

咪就係單機App

叫佢老豆大劉自己去澳門投咗案先再講嘢啦

又係佢

一直以為30以下至係

C你個頭

係.. 真係唔係剩係代表年青人.. 因為仲有中年人. 老年人.
如果剩係得年青人, 聚酬邊撚到會酬到咁撚多錢, 個個年青人十萬蚊零用咩

你後母代表到啦
番屋企同你老豆後母3P LA, ON9仔

有,同老豆3P啊

嘩,正啦
香港女首富WO

無人識劉鳴偉 你係大劉個仔

喂 你老豆一開波玩司法覆核喎

阿叔就阿叔啦!
青咩年呀!!

唔代表架, 唔好睇囉

佢伯爺/UNCLE幫過瀘哂啦
二世組出場點可以老尷

唔係掛

佢講得岩啊
連登仔只係鍵戰 嘴砲
香討同高登先代表到

成日聽d阿豬阿狗好聽就話愛國愛港
唔好聽就講民意

咪又係班唔識香港價值既生番
悶唔悶d

成個阿叔咁 扮咩青年

叫你個老豆出黎多謝香港人先啦戇撚鳩，唔係我地，你老豆玩撚完啦，做人要識感恩呀仆街仔

食屎啦
你而家有既野有邊樣係靠你自己爭取架

想問你：幾時死呀，屌你老母

而我不知道劉嗚煒是誰，我只知道大劉有個仔叫大劉個仔，同大劉個仔有一個年輕差唔多嘅後母

想送走老豆？

接地氣竟然冇人屌貼地就貼地啦，用埋啲蝗語

提番大家今晚7點有野食呀！

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓
7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

民建聯晚宴踩場tg group

咁你又有幾代表後生仔？等睇你俾啲好橋淋病媽媽

唔係60歲咩

黑包變白虎

啱
bk同香討先最多年青人

唔通你係青年咩 屌你老母

連登代表唔到 唔通你代表到咩屌
你d 撚樣唔好咁離地 清醒少少la
你諗下我地要全世界登報 半日就夠錢
要吹雞野餐 是是但但都幾萬人la 咁都代表唔到 真係唔知點先代表到

垃圾，好心你條劉家撚屌二世祖，出少句聲啦，有時間得閒捐下錢幫下老人家做多d善事

民建聯最無恥

入tg group 傾

代表唔到咁多三毛一毛岀嚟分化黑化jm9
10歲嗰10萬數懵你？

咁佢幾時出黎屌鳩政府擱置修例

連戶口都無講乜呀，慳返啖氣啦

關之琳玩高爾夫球吖嘛

今時今日真係諗唔到有咩比連登更代表到

至少有公信力過你條離地嘅躝癱先啦
不過你都唔好咁離地啦，明明BK同香討先係主流

劉生仲年輕

劉鳴偉，如果你老豆唔係大劉，你乜撚都唔係

連登代表唔到年青人
二百萬人代表唔到香港人

講得好 ！
係香討先最代表到 最有決策力！

第一個拉鳩你冚家仲係到嘈

嗰撚個年青人都好似你咁有錢？
我都想做你老豆屌你老母啊

傻仔劉鳴煒你又搞錯啦
青年人係堅不滿條例，唔係純粹不滿政府態度咁簡單
係人都知政府係傀儡，林鄭乜撚態度其實無所謂，佢肯承諾七大訴求我話撚知佢一路講粗口一路開記招

612係weekday，好多，係好撚多90後係射波罷工都出嚟阻止立法會開會
証明後生仔好撚緊張條法例

不過你呢條溫室小草唔明㗎啦

其實政府最應該炒嘅就係你呢條蛋散
青年事務委員會有幾多個年輕人有代表性？全部都係等上位嘅機會主義者

你千祈唔好當呢班仆街係青年代表，佢哋同香港熱血重情重義嘅後生仔係兩種人

Btw,你都唔好以為佢哋真係撐政府，佢哋撐權力，渴望成為既得利益者咋
政府失勢，你估吓咩人掉轉槍頭掉得最快？

香港最有代表性嘅年輕人，一係被DQ，一係入咗冊
你同我講重視年輕人意見？
Are you fucking kidding me?
你班撚樣只係聽自己友意見就收皮啦

你想聽佢哋意見好簡單，行入示威區，入監獄探梁天祈，唔係咁撚簡單都做唔到嘛？40歲嘅青年代表。

你真係夠膽入嚟示威區，我肯定班後生仔唔會打鳩你
佢哋唔係暴徒
最多用粗口鬧到你狗血淋頭

半隻腳差咗入棺材

呢位離地中年可以休息下先

收皮啦你
咁撚有錢,點代表我呀

細瘤都38歲啦仲代表到青年？

乜撚野叫接地氣呀屌你老母
反送中自己又用埋呢D濕鳩支那字
你無撚野呀?